仲有十個月時間，追究選舉舞弊！

雖然今日民主大勝，但係全民憤怒同血饅頭洗禮下，依然不過57%對43%票數。面對種票、大陸人、原住民、賄選…我地依然岌岌可危！
下年立法會選舉先係血戰，對手唔升級都穩袋過半數，何況可以肯定下年選舉舞弊會更加嚴重！
可以點做？唔可以寄望港豬兩次！
我重申，唔可以寄望港豬兩次！
趁呢十個月時間，追究選舉舞弊，一嘢要誅殺對家命脈！香港人咁先可以食餐安樂茶飯。
支線任務都必須努力！
主線五大訴求！缺一不可！救理大學生先！

問題係區議員有無足夠權力去追究選舉舞弊....

煲大佢，市民提供證據，區議員牽頭同市民一齊報案，要求ICAC回覆，追究、入罪選舉主任同民賤聯候選人，希望可以成為全民共識。

應該挖晒建制d黑材料再造大佢

推